復仇者4bug 研究（未睇嗰啲自己醒水唔好入）

睇完之後後尾再諗返，其實係咪可以返去攞時間石之後淨係時光倒流返去Thanos未齊石果陣，之後再放返粒時間石返去再同佢打過咪得？
利申:認真左

已經有好多post講呢樣野 講到口臭啦
去追post啦